梁天琦絕對係一位值得尊重的人

佢願意承擔責任，敢於面對後果，好過棄保潛逃果位。單係呢樣野都值得尊重。

入去慢慢坐啦

唔使分到咁，流亡海外都好慘

乜今時今日仲有呢D白痴論調?

孫文唔流亡返去清國等斬頭?